{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155669?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 태백 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までにお願いします。 フロントは09:00から21:00まで運営されており、入室の際は18時以降は事前にご連絡をお願いします。 フロントでは携帯電話の充電器、ワインオープナー、アイロンがけ道具などをレンタルでき、チェックイン前後に荷物を保管することもできます。 客室はすべて禁煙で、乳幼児を含め最大人数を超える宿泊はできません。 駐車は1台あたり無料で、Wi-Fiも無料で提供されます。 客室内には電気ケトル、薄型テレビ、鏡、無料ミネラルウォーター、スリッパ、ハンガー、クローゼット、タオル、ヘアドライヤー、個別暖房、ノートパソコンの業務スペース,消火器,遮光カーテン, 業務用机, 火災探知機などのアメニティが完備されています。 ただし、使い捨てアメニティは提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに行わなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前までにお願いします。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントは09:00から21:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "入室の際は何時以降に連絡すれば良いですか？",
            "answer": "入室の際は18時以降は事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "フロントで何か貸出品を借りることはできますか？",
            "answer": "フロントでは携帯電話の充電器、ワインオープナー、アイロンがけ道具などをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前後に荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "チェックイン前後に荷物を保管することもできます。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙できますか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は1台あたり無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室内には電気ケトル、薄型テレビ、鏡、無料ミネラルウォーター、スリッパ、ハンガー、クローゼット、タオル、ヘアドライヤー、個別暖房、ノートパソコンの業務スペース,消火器,遮光カーテン, 業務用机, 火災探知機などのアメニティが完備されています。"
        },
        {
            "question": "使い捨てアメニティは提供されますか？",
            "answer": "使い捨てアメニティは提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 427
    }
}